的起心肝，玩返塔羅牌

是咁的，幾年前一路都有玩塔羅牌，主要都係幫身邊嘅朋友玩，做咗兩三年塔羅師，然後幾年前因為某D原因放棄咗

最近買返副牌返嚟，想睇下有冇人有興趣問吓

如果有興趣問，可以留低format

姓名，性別，年齡，想問嘅問題，TG

我會喺返TG答你， 如果覺得幫到你的話請你留一個正皮，覺得唔準都請你話俾我聽邊度唔準令到我可以進步

原本打算開個IG 順道搵吓車錢，但係江湖規矩我明白，只要係呢度嘅巴打絲打都會免費

塔羅牌對我來講好似心理測驗一樣，不過背後會有好多關於符號學嘅內容要學

最核心嘅精神並唔係話你條命已經註定係點，而係係你而家呢一個狀態，面對呢一條問題最大可能出現嘅事，應該會點做去改變一個更好嘅未來

希望大家支持， 都因為本身有份正職，可能覆會慢左，希望唔好見怪

Q:咩係塔羅牌？

A:有一部份嘅人認為塔羅牌係有超自然嘅力量，透過惡魔，精靈等等預知未來，另一部份人（例如本人）因為塔羅牌係類似心理測驗一樣，反映嘅係潛意識嘅答案。

Q: 塔羅牌係咪一定要親身見？

A: 坦白講，最好係。因為親身抽牌的話，會比較容易揀到自己真正嘅答案，當然就正如心理測驗一樣，即使係上網問其實都可以反映到相似嘅答案

Q: 塔羅牌係咪即係算命？

A: 並不是，東方傳統一啲占卜嘅方法佢哋強調嘅係命運由天注定，每一個人嘅命格已經由出世果一刻注定左。塔羅牌表示嘅是，假如以你目前嘅狀況去面對你所問嘅問題，所出現最大可能嘅答案，而塔羅牌往往係會提示你應該點樣去改善，呢一點先至係塔羅牌最重要嘅精神-透過努力同埋改變成就更好嘅未來。

Q: 問問題應該點樣問？

A: 一般來講，塔羅師會協助你。主要都係先同塔羅師表示你想問嘅問題關於邊方面，越具體越好。

例如：姓名，年齡，性別， 問題

問題例子：
現時啱啱畢業，我想做設計師，我唔知呢份工適唔適合

塔羅牌會反映到好具體點解適合同唔適合

假如問得比較朦朧

例子：我應該做啲咩工好？

塔羅牌就有機會會反映一啲含有某種元素或者某種特質出嚟，會比較適合你，但係未必解決到你應該做邊一個行業。

Steph
F
18
讀唔讀到想讀既major 同未來事業

加油

第一題已答，希望幫到手

多謝巴打，有冇野問？

巴打好準 幫到好大忙
加油

得閒未訓無野做又試下問先

名 應該幾型
男
21
幾時會預到岩自己既人

係到答is ok thx

Mandy
21
F
前個半月男朋友移民咗去美國，我12月先過去搵佢，可能會結婚，我想知我同佢將來大概如何
TG:Allyouneedisless

感激不盡

Wai
18
男
邊行適合發展？
係到答 thz

如果有tg會方便啲，因為我會問你想抽第幾隻牌 會有少少對答

thanks bro
抽張牌啲野都幾準
皮已正

Kay
女
19
想問未來一年學業會順利嗎

手快唔記得留tg
唔該曬樓主

[/quote]

未試過玩塔羅 試下先
tg話全名你知好嗎
Jacky
男
20
1.呢排身體唔太掂 睇咗醫生都冇乜用 應該點做？
2. 除咗身體之外 個人都有啲迷失,頹,唔太開心 點先脫離到呢個情況？
3.幾時會遇到另一半？

失眠想試下
呀Jay
男
24

問: 幾時遇到真命天女。
TG:Kit138168

Ching
F
20
幾時先有拖拍
唔該你

多謝大家支持，我會繼續努力幫大家解，瞓之前會同大家講，因為我解會鍾意詳細小小，可能會比較慢，多謝大家喺度等我

不得了, 巴打打字超級快, 勁快已經打咗勁多嘢
巴打首先解釋咗張牌嘅意思
再根據張牌俾咗建議
啲建議係超詳細超貼地, 好有用

以後會再搵巴打問
事關我以前算過好多塔羅牌, 真係第一次收到咁詳細嘅建議
真係話到俾我知點做
巴打係直情講埋俾我聽具體要點做

真係好唔該曬巴打
加油

皮已正, 下次路過見到再幫推

Meowmeow
最近鐘意左個男仔 想問同到佢一齊既機會大唔大 ？
21歲
Tg:meowmeowbbb

皮已正
樓主光速打字又打得勁詳細
好有心 幫助我呢個迷途小毒丁
冇得頂

Ho
M
21
同中意既女仔有冇可能
Tg:Ho404
Thanks

麻煩巴打

Poki
F
19
轉戰讀law係好事定壞事
TG：toxicheartteemo

[member]Lok
男
22
想知自己適合咩職業？或者未來會做邊行？
tg:inori122[/member］

幫埋我先訓求下你 失眠左二星期

唔該哂巴打

Keith
23
M
個女仔中唔中意我
keithforoneday

David
1.身體唔好，睇左醫生都冇乜改善，應該keep住睇定點做
2.想用興趣做終身職業，有冇可能，有嘅應該點做

男

20歲

我見有幾個巴打絲打可能太早，已經瞓着咗冇反應，有冇人仲未訓，我幫到兩個解牌就瞓覺，多謝大家支持

我

member]

[/member][/quote]

仲有無

我呢排好困惑

唔想喺度問，麻煩巴打可以既話pm，感激

唔該曬樓主
真係畀到啲有用意見我
帶到啲新嘅睇法畀我

推

Paula
F
20
想問如何我要行音樂路, 會唔會成功?

tg: apwah1001

睇嚟我同巴打無乜緣

巴打唔該晒!
好準!
詳細，人nice!
建議好有用

好多謝大家咁支持，但細佬真係好撚眼瞓，開始集中唔到，因為我係順着順序咁樣搵大家，所以可能真係會慢少少，希望大家見諒，瞓醒先繼續，好多謝大家， 萬分感激

名：Fun
男 22
Q1:下年我係咪應該換份新工作？如果換有無話向邊方面發展較好？

Q2:如果我主動啲會唔會同新識既網友有發展機會？

如果只係可以問一題就q1啦 辛苦哂巴打了 唔該哂！
Tg:X66xxx

好似漏左我

19 男 輝 想問隻貓會唔會有事 同埋搵工順利嗎
tg: greybearrr

18 歲 男 熙
想問同現任女朋友既未來
同埋讀唔讀到書
thx巴

Soory , 補 tg

[quote]

Ming
男
19

同宜家女朋友仲可唔可以發展落去

巴打 我係第二頁頭
唔好漏左我
諗到已經幾日無咩點訓過教咁制

唔該

冇裝到 今晚返去裝返

巴打唔好漏左我

ki
女
22
會唔會入到政府工 同埋 未來會唔會同現任男朋友結婚

tg:ahki1225

多謝大家支持，準備再開工

我見有幾個TG冇反應，如果我漏左你，你TG同我講返

唔該哂巴打
分析好詳盡 打字都好快
仲有埋建議

Arren
女
我打算轉系轉校，我想知我入唔入到我想要果兩間？
Tg. Aar_y

搞點 THX

多謝大家支持，我發現我依家都係去到第一月尾第頁頭，俾多少少時間，希望幫到大家

岩岩開返個TG 但係電話冇裝
只係係電腦用 如果你見我10分鍾冇應就下個啦
可能會訓左

Ice
男
22
幾時有女朋友

tg : TT1078

我係第四頁
樓主加油！ 我慢慢等

得到巴打幫忙開牌之後 有返信心
因為意想唔到開到咁好既牌
牌之間反映既好多都中曬事實

其實未開牌前本身都好擔心加灰心 有諗過放棄
但得到巴打既建議 之後決定繼續努力

其實原來真係好唔開心 覺得世界灰左咁
依加開心返曬 今晚有教好訓

我會定時上黎幫手推推
巴打好有耐心 表示正已評
現輕輕一推～

想問讀書方面下年會唔會有機會升返大學?
幾時會搵到啱自己既另一半?

今日我去到34樓已經頂唔順啦，好似測左好多個咁，希望幫到大家啦

我出去飲吓嘢先，今晚有精神就繼續冇精神明天繼續，多謝大家支持

藍絲

3樓等你

Thanks巴打

皮已正 thank

［member]Ian
男
23
Q1 我想問愛情方面，幾時有得拍拖，同埋未來嘅女友我而家心入面個個
Tg：
謝巴打，會正評+回應
[/member]

姓名:雨打鬧市
年齡:21
性別:男
TG: raining2017

幾時有拖拍

屎立消
男
24
幾時揾到另一半

唔該哂

月月
20
女
同曖昧既男仔可唔可以修成正果

[member]
絲 22歲 想問同另一個人有無機發展 想tg 問你 唔該曬 [/member］

學野

yan 女 19
想問同ex仲有無可能。幾時有下段戀情
tg:meowyan

女 23
想知而家追緊鐘意緊個男仔最後會唔會有機會一齊到
TG: guaclife

我係#22 巴打係咪漏咗我

唔該曬巴打

好準

名: 峰
男
22
1月17出世
想問下同ex仲有無機會 同埋搵工方面順唔順利
tg: Lonelykp

Debbie
女21
我好唔好話比我男朋友知我好在意既野，佢知道會唔會有所改善

Thanks

巴打好有耐性，睇得出清係有實力
聽完後，真係有幫助

加油！

姓名 LOK （要全名可以TG 我）
性別 F
年齡 22
問題 空窗期左一段日子，想問下再要等幾耐先可以再開始一段感情
TG

姓名 ki
年齡 20
性別 女
問題 想知同男朋友未來大約會點，另外係想知事業之後理唔理想
tg

係唔係想問應唔應該轉讀法律嗰個？ TG咗你等你回覆，如果唔係你留個TG俾我丫

好多謝大家，我會盡快繼續解體，因為越來越多人我有時可能亂咗大家提醒返我，有冇漏左你哋

3樓 上面補返TG了

見到，啱啱出咗去食飯今晚可能有少少夜， 會集中處理左漏咗嗰啲先

#37 唔該晒你巴打

巴打好似漏左我

Renee
18
Interview後會唔會收我
Tg:wycccc

女

Ling
23
F
岩岩畢業 想知護士呢行係咪真係適合我

sor 漏左tg yupopopo

Ying
21
F
想知幾時有拖拍？
自己有冇可能做到自己嘅夢想職業？
tg:kkky1111
唔該曬巴打

Emily
21
F

現家個男朋友去唔去到結婚，THX

係度答就okay啦

Suki
21
想問同男朋友跟住落黎會點 應該放手了嗎？

Tg:onebe

Tomato
女
19歲
1.依加讀緊asso 會唔會升返想入既major(accountancy / A&F) ？
2. 會唔會同依加既男朋友（同年）一齊到最後？
謝謝

姓名：lam
性別：女
年齡：23
問題：何時遇上另一半？
Tg: mirage7676

Thx!!!!!

Fiona
19
F
想知道幾時會遇到個夾既人拍拖

巴打做到邊

留名先

Carol F 21
想問同而家鍾意既人仲會唔會有機會？
tg: wlleic
Thank you very much!!

唔占啦樓主

去到第二頁中， 今日準備開工，有個巴打係用電腦本身冇TG, 可否回覆呢一個，想搵返你先

同埋有幾個巴打絲打搵你地見你哋時間未夾到，你哋TG我大家幾時得閑丫，咁樣會容易啲夾，繼續努力中感謝大家支持

樓主解釋極詳細
雖然都等左兩日但十分值得
難得巴打咁免費都咁落力解牌

希望大家都比啲耐性

解解下牌有感而發

塔羅牌一般反映嘅，都係你哋問題嘅答案，最大嘅原因係因為你哋個腦會一路諗住嗰條問題，透過你哋自己嘅潛意識反映番問題嘅答案出嚟

假如一個人，連問問題嘅時候反應嘅都係另一半嘅身影描述返另一半嘅情況

佢真係好用力，好努力，好深好深咁刻劃左你嘅身影係佢心入面，你嘅身影對佢來講比佢自己嘅存在更加深刻先至會咁樣

巴打我只能夠講一聲加油，希望你前女友會見到

佢未必係你最後嘅嗰個人，呢個世界嘅嘢無人知

但係你對佢真係好重要，佢真係好喜歡好擔心你

"夜來幽夢忽還鄉，小軒窗，正梳妝。相顧無言，惟有淚千行"

我繼續努力解牌

唔該晒你巴打

巴打你TG加唔到？

Ching M 19
1.呢個女朋友係咪我結婚對像？
2.我grad唔grad到？

姓名：小刺蛋波波
年齡：25
性別：女
問：讀緊關於教育但讀到有啲迷惘，不知道未來事業發展路向如何
另外如果可以想問埋愛情運勢
感謝樓主

惡魔葉
女
22
想知男仲中唔中意我，有冇機會復合
TG:kakashi333

3樓表示仲未收到你tg

my tg

男
25
幾時先遇到一個互相喜歡既女仔
Tg:xx1226xxxxxxxx

中到應

終於去到第三頁，今日解左六個鐘，要休息一下，多謝大家支持明天繼續

同埋都明白大家都忙，如果你跟住落嚟抽唔到10至15分鐘，真係請你同我講聲，有時叫完大家或者講講下野大家冇覆到你我喺度等5分鐘又阻住下一個，希望幫到大家

加油呀巴打

Thx 巴打
同我睇牌同聽我呻

thanks 巴打！ 係第四頁等你

姓名:迷你肥婆
年齡:20

1:有無機會讀到u
2.幾時先會有真愛
Tg:mosquito_mosquito

樓主巴打好準好神奇
推比更多人見到呢個post

名: sum
性別:女
年齡:19
我大唔大機會同中意既人一齊？同埋我未來依年既愛情發展會點？thankssss

唔該哂先

幫推post

有冇人未瞓，我瞓唔着想解多幾隻，又費事嘈醒本身等緊嘅巴打絲打

想係tg直接問你 唔該巴打

Tg問你得唔得？唔該巴打

Tg:Waiyy

姓名：偉
性別：男
年齢：26
想問下等緊消息果份工成唔成功
Tg:Waiyy
唔該哂巴打。廢是破壞規矩跟番你格式

我係#91

唔同ID,係咪真係同一個人，直接留TG啦

下點樣唔同id?????

未瞓呀

Quote返先，唔該哂

想係tg直接問你
tg:Jxzzzz

多謝巴打詳盡既答覆

名Henry
15
同女朋友仲有幾耐時間
Tg:henry1538
呢到讀都得

名:Alan
性別：男
年齡：20
想問岩做d咩職業？會唔會發達
TG:alan128

巴打我係 80樓到等緊
唔好漏左我

多謝巴打！

關於未來既事我暫時未知準唔準，但關於過去既事，我既感想只係：

準到仆街！
準到仆街！
準到仆街！

同埋巴打真係好有耐性，啲分析超級詳細！

多謝你，真係超級多謝你，辛苦哂！

由於時間太夜（定係太早） ，細佬頂唔順啦，應該有好多人比我夜麻麻問咗你哋今次問係隨機抽樣，希望幫到大家，聽日起身睇下咩時間有時間我會同大家講，又開始繼續順序解落去，同埋呢幾日聽到好多大家嘅故事，實在感激你哋信任我呢個素未謀面嘅人， 瞓醒先慢慢打啲分享比大家，再一次感謝大家支持

辛苦巴打你，小心身體照顧好自己要緊，得閒就解，幾耐都筏你

辛苦哂巴打
見到問完既人都話巴打好準 幾奈都會等

巴打加油

姓名阿樂
性別女
年齡23
想問轉唔轉工好，唔知三個月內搵唔搵到份合適嘅工
Tg: yla017
Thanks

姓名 Lam
年齡 21
同前度有冇復合機會

塔羅牌其實有好多種，佢哋嘅分別係畫出黎嘅圖案唔一樣，入面含有嘅牌義未必一樣，冇話邊一隻一定係正確， 主要係睇個塔羅師解牌嘅時候對背後嘅意思有幾了解

我自己係用Rider Waite 嗰套，最簡單易明清晰，顏色鮮明易令我聯想到牌義同問嘅人嘅聯繫，希望幫到你

上網會搵到賣Rider Waite嘅地方

今晚可能要夜少少先開始，係到順道分享下呢幾日嘅觀察

每一個塔羅師解牌嘅習慣都唔同，其實都冇話邊一個會很標準或者咩方法特別準，有一啲朋友會習慣咗用三四隻牌，代表過去，現在，未來，同埋一啲小建議。 每隻解一啲core message 岀黎，呢一種方法會令到一啲比較空泛嘅問題變得具體， 會出現一個比較立體但表面嘅描述(可能我功力唔夠)

我自己會喜歡先同問嗰個溝通，由問題開始已經着手，盡量都問得具體啲，然後解一隻牌，盡量都詳細一啲。因為我覺得咁樣比較容易有參考價值，至少除咗話比你聽嘅特質之外，都希望會比到一啲方法或者方向大家，最重要嘅係比到一份鼓勵

時間性嘅問題就真係未必會咁準，因為時間越長變數越多， 同埋解要解好多隻，除非我判斷同感覺到呢一件事對問嗰個人個心影響好大，會嚴重影響到佢嘅生活，否則盡量都唔想一次過太多嘅資訊俾大家，免得吸收唔到又吃力不討好，少數我會用兩隻，暫時應該唯一的一個我係用六隻牌仲要係時間性都肯解，佢有佢嘅故事。

另外都見到有啲朋友佢哋會問想攞啲建議，係愛情事業方面，然後就冇其他啦，其實如果冇特別野問，係一件好幸福好難能可貴嘅事 至少證明冇乜特別煩惱先

如果你都係覺得我想攞到一啲意見喺某一個範疇，你可以自己諗清楚究竟你想問乜先，係一啲對於自己改善嘅建議去希望吸引另一半？想問咩類型嘅工作適合自己？想問現時嘅工作對自己有咩大影響？界定問題係解決問題嘅第一步，如果你連自己想得到啲咩問題嘅答案你都諗唔到，咁你就就算得到再多嘅建議我覺得都好難進步，思考是智慧的開端

最後真係好多謝大家嘅支持，因為每日時間唔多，我盡量都好想幫到最多最有需要嘅人，所以有時如果你見到我搵左你，你問嘅問題我冇咁快覆到你，除咗係可能因為我未有時間開始之外，都有可能係你條問題自己未諗清楚。我會希望留咗比真係有需要嘅人先

但但係呢幾日我已經聽到有屋企人走咗嘅巴打，有因為感情而長期失眠影響日常生活嘅巴打，又因為感情嘅經歷而個心傷痕纍累嘅絲打，或者係好努力工作，一方面懷疑自己但係一方面都咬牙堅持嘅絲打，我會想我嘅技能幫到呢一啲有需要嘅人先，而唔係好似幾得意我想攞下人生建議不如排隊先啦，你嘅人生係應該透過你嘅思考去得到進步，我只能夠俾你小小建議同埋參考

再一次感謝大家今晚可能夜少少先會開始，我而家出咗街去義補，如果有問題唔係要解牌嘅大家留言我盡量抽時間答，希望你哋每一個人都可以透過改變，去成就更美好嘅未來

ceci
22歲
想問同ex會否仲有將來?
tg: a00t5
需要更多資料可以tg問!
感謝!!睇post覺得巴打好有心!!辛苦哂

巴打好有心

支持巴打
巴打加油
好人有福報

支持巴打

名: ying
問題: 有冇機會同心儀既男仔一齊😆
Tg: Ted128
Thanks大師皮已正

今晚會夜，啱啱先食飯，大家enjoy your Sunday

巴打有無諗過收錢上網幫人占卜

啱啱初學塔羅，睇過好多書同網上資料，度度嘅說法同牌義都唔同
想問下初學係咪最好淨係抽大牌先？

Tg:fafa12345 女 22歲
想問事業 聽日會係新環境返工 待遇會點？有咩要小心？會唔會留得低係到長做？ 同埋 另外一直想轉行 有冇機會會 謝謝

Enjoy your meal

有架，但未諗到收幾多合適，幾耐，同點收錢，所以都係打算幫下大家先，可能每晚固定時間會好啲？

你睇邊幾本書？我會用返Rider 其中一個原因係會易搵得多資料參考，然後有段時間俾錢跟人學，睇人解得多，自己抄低完左問

我自己當初無分開大細，因為解嘅方法對我係一樣，牌義，然後符號上嘅含義，結合問題俾意見咁

可以多交流丫

我怕未有咁快幫到你，但係喺呢度祝你新工一切順利，放鬆啲早啲瞓，我成日講一句

手腳放鬆，精神集中

祝你一切順利

感謝 肥仔表示爽皮可惜無女同仔仔食

男 23歲
想問下幾時搵到另一半
tg入面比全名
唔該晒巴打

巴打好有心,辛苦曬你

美酒佳餚何需囡囡呢

死開啦毒撚
男
20

Tg：nghoon9lababy

姓名: Wing
年齡:24
性別:女
tg: Shape0
問題: 想知同屋企人關係將來會唔會變好

首先要多謝巴打 ！

你真係講中咗我自己最唔肯承認嘅問題

好多謝你！

我以後嘅路我會知道點行

你已經幫咗我好多好多！

真係準到仆街

幾時到我

我都等咗好耐 比啲耐性好快到你架喇

姓名: sze
年齡:23
性別:女
問題:想問下同男朋友既感情狀況，佢點樣睇我，佢愛唔愛我

Tg: wing0123

Thank you

巴打係第幾頁架

第三頁中.....

巴打加油，我唔急嘅
唔係催你呀

輕輕一推

問完真係有個確實答案出黎 會成為我做決定既一個助力 唔該你巴打

我好似第三頁尾 大家請耐心等等
Btw 既巴打打字快到傻

各位巴絲要比d耐性呀 見到巴打一做完上一個就即刻幫我
巴打講中哂我既缺點同埋指點左我未來應該要點做
唔該哂你呀巴打
我會試下向個方面行下嫁喇！

啱先完，巴打進度到第四頁。

真係多謝晒巴打！！
好準好詳細咁解釋晒我嘅問題

皮已正 加油！！

[member]名:Hing
年齡:20
tg:
問題:飲食業啱唔啱我 有冇機會升上去/member]

中場休息，食飯先，唔該晒咁多位巴打絲打

得閒一推準到仆街同有心到仆街既樓主！

樓主好準加好人 再次多謝巴打先
btw皮已正

我要正式宣佈，終於去到第四頁頭，多謝晒咁多位一路支持有比耐性，今日仲要見到有啲早兩日嘅巴打絲打特登來幫手推post好感動多謝大家，今日有唔經唔覺搞咗五六個鐘，明天再戰，萬分感激

幫手推一推

多謝你呀

Btw 其實我好好奇邊個負皮，暫時所有解過嘅都同我講話好準普遍都係正面，係咪有人根本未開始解就負左

有d唔信塔羅嘅人掛

正野，同樓主講既一樣，唔係預測未來，係了解自己同俾advice, 推

等緊都幫手推一推
樓主巴打慢慢做啦 口碑咁好我地唔怕等得奈

巴打我係第四頁等緊你 辛苦哂
利申轉頭就訓 見到我就聽朝先 拜託哂巴打

第四頁 +1

得閒又測下 想知道幾時可以遇到啱嘅人 同埋未來事業係會點
巴打加油

唔該巴打

Tracy
F
18
同個ex會唔會一齊返？
Tg:trnxc

依個先岩!

幫拖 樓主分析既真心好準

巴打辛苦哂 我係第五頁等緊你

幫巴打推下post

姓名: Jack
性別:男
年齡: tele 俾
想問嘅問題: 幾時先有得拍返拖...邊到識到下個女朋友
TG: User1679

多謝爸打先

我用緊rider waite，應該同爸打你一樣？
睇咗紫色果本，葵花寶典，台灣果啲塔羅blog呀forum個啲 諗住遲下睇埋16課 但宜家有啲亂

Thanks

輕輕一推

今日大雨大家岀入小心，注意安全記得拎遮

準備開始

無錯，紫色係咪其實你已很塔羅？應該同一個作者仲有本第二集：其實你可以再塔羅一點，呢兩本係好好嘅入門我覺得

Blog 同forum我嫌會有少少亂，你可以試下上網搵下符號學嘅野睇下，會入腦啲，加油

我記得之前好似有巴打都問過想學，儲夠四五個人大家岀黎交流下點解都好 互相學習

巴打的確講中唔少本身有嘅問題同俾左好多好有用嘅提議
都可以當係一個了解自己嘅機會
解釋都好詳盡

多謝巴打

巴打解得好詳細
都比到建議
加油

利伸 係第四頁

用户不存在？麻煩回覆個tg俾我丫

名:my
性:女
年齡:19
問題:幾時先會遇到適合自己嘅人?
tg:producewannaone

唔她咁介意啦 有好多人都支持你

名: HY
性別: 女
年齡: 22
問題: 就黎返份新工, 想知工作崗位啱唔啱我? 將來發展點樣?
Tg: dumbo_b

唔該巴打!!

我係第四頁既巴打
睇完巴打分析我諗要改一改條問題

繼續推post

多謝晒大家，見到好多巴打絲打幫手推，又見到一啲新朋友， 非常感激

今晚已經清左一部份，明天繼續，聽日晏晝要去灣仔做嘢，睇吓做完嘢會唔會俾人放飛機，如果放飛機嘅即刻上嚟睇吓有冇人係附近即場幫你解牌

大家出入小心非常大雨， 早抖

巴打 聽日繼續等你 你都出入小心

等緊巴打 加油呀巴打

臨訓前幫巴打推一推

巴打去到第幾頁？

加油 我係第4頁🤣

去到第四頁

準備岀去補習，今晚可能夜少少，見到有幾個不斷入黎推動已感，有其他問題可以問下先，儘量喺度答

又係我阿巴打
俾阿媽捉去食飯前輕輕一推

繼續推post 我係第5頁嘅朋友

我係第8頁 繼續推post

第7頁既推一推

第五頁輕輕一推

名:Jacky
年齡:24
性別:男

問題: 1我個病會唔會好得番?
2:我幾時先有女朋友?

Emma
女
24
同啱啱分手哥個人仲有冇可能
TG Emmalii
Thanks a lot!!

Tg: mp3mmmp3

鋒
男
21歲
想問下岩岩分開無耐既ex而家對我感覺係點
唔該哂大師

Kawai
19絲
想問我未來既路同埋今年會唔會遇到合適既人
Tg:korekaraa
唔該哂大師！！ 等幾耐都等

等緊樓主

推一推 心情好困擾

死火 岩岩玩 激嬲左佢 之 臨訓前推一推

輕推

第五頁輕推

感謝大家，啱啱俾老闆捉入房含撚，唉

我帶左牌岀街(放公事包

會偷時間解下，可能突然會搵大家，感謝

Kwan
M
23

1. 打算19年過悉尼個邊翻工 唔知去唔去得成同有無咩問題？
2. 做設計呢行適合我？
3. 另一半幾時出現？

[member]Jack
22歲
幾時做到機師？

唔該大師，對占卜好有興趣，快啲答到我吹兩嘴
[member]

上堂就專心啲啦

仲等緊嫁我巴打 冇漏咗我丫嗎？

巴打去到第幾個呀？

準備溫通頂之輕輕一擁

第7頁表示輕輕一推

今日清多少少，第四頁就到中段，感謝大家

星期五晚決定夜晚唔岀去住努力加速，感謝大家

Sor 漏左

Yvonne
女

咁夜都未訓 辛苦哂！

繼續幫手推下post

多謝大家，今日準備開始，大家happy Friday

你個TG加唔到啊，可唔可以覆多次呢一個cm 你tg係？

Happy Friday

好準，好清楚分析到問題所在，會好好跟你提議改善，加油呀，皮已正

A
19歲

巴打係咪漏咗我

如果你搵既時候即時應唔到你可以點辦
電話無左 人在外地 呢個星期都未必拎得番

Josslyn 女 21歲

同拍左7年拖嘅ex分咗手
想問之後有冇機會復合 要做啲乜先機會大啲？

tg: JosslynCheung1202

Alvin (新名 之前叫Tom）
18
男
今年DSE Band3仔
好努力讀書 日日溫書捱到夜一夜先入到HKU 準備讀Ba
想主修歷史 想問下日後大唔大機會做唔做到歷史科老師？最想番母校教 想救底子差嘅學生

巴打去到邊呀？ 我係第5頁呀！謝謝

唔覺唔覺第15頁，唔知有冇人同我一樣進進出出，
入嚟睇樓主講下嘢，覆到邊，
仲等緊嘅大家，祝你哋一樣搵到出口

好準呀痴線 等咗好多日但係值得嘅
利申：第四頁接近尾，大家加油

巴打我留名都留到認得你好大兜，繼續努力！！

等左幾日
係第四頁中

我都一開連登都出出入入幾次睇下進度如何，第一次試問呢啲野，有啲緊張，大家都繼續努力！

巴打清到第幾頁，我係第四頁嘅，好似仲未搵到我

Carman F,20 ，年尾21
1 想問下健康，睇醫生就話感冒，但個人都好唔舒服
2 想問下依家專注玩緊一項運動，會唔會上位成功嘅機會？定玩落去都只會係後備
3.幾時會遇到對的人

Tg a16863
唔該巴打

好多謝大家支持，我完全冇諗過，已經光速打字都可以解到車尾燈都見唔到，頭都痛，但係好多謝大家

暫時進度係第四頁嘅中後，有幾個巴打絲打TG未覆，清埋呢幾個先，因為試過幾次，我繼續去嘅時候佢哋又突然搵返我，搞到亂晒， 如果大家忙的話呢，可以係TG話俾我聽咩時間，大家夾定會方便啲

同埋小弟開咗個IG ，因為見到有啲朋友都話自己本身冇TG，如果你哋唔介意可以幫手follow同埋留IG，唔知咁樣會唔會方便你哋

為免出現啱啱坐講排隊撞曬車嘅情況，我又想盡快清多少少，有冇朋友依家係得閑？喺下面回覆留言，我幫你地一個一個解左先，如果去到排緊隊嘅朋友翻返嚟我就繼續返番個條隊嗰邊，非常感謝大家 希望幫到手

呢個先啱

我係第十頁#248 呀

TG 未有人應

真心準！宜家更加確定之後嘅方向！多謝晒巴打俾左好好嘅意見同鼓勵！一齊加油

多謝巴打解答，巴打都幾準呀！希望好似你咁講啦！

巴打而家仲得閑嗎
我而家可以呀
第14頁 #349

我得閒

巴打好準
講到我一直以黎面對緊既問題
又詳細 打字神速
非常好人

姓名： HMC
性別： 男
年齡： 22
問題： 我可否係將來同我既ex (LKT) 復合，而且一直走下去呢？
Tg: star9510hm

食飯去，休息下先謝謝大家

每日一推

我係第五頁嘅 #120 辛苦曬

我係第8頁#178 巴打仲得閒既話，唔得閒會繼續等

第八頁#177好得閒

正皮

Ringo 18男

想問下我之前識落既一個女仔，係SC傾開，但佢個幾兩個月前就開始冇覆機，但我一直都好想等落去，但我唔知咁做應唔應該。所以問下大師我應唔應該繼續等落去，直至佢番黎搵我

巴打 第7頁 #167既tg acc轉一轉

唔該

第九頁222 輕輕留名

Helen
19
F
想問大師我同男朋友順利嗎？會有大事發生嗎？
tg: Hibyefrd
Thanks~

啱啱食完飯解到兩個，發現自己遲到

抱歉，今晚應該要暫停，聽日繼續，應該估計未來日子都會係順住條隊一路清， 如果見到連續兩三個都冇回覆，就會開多條隊睇吓有冇人得閑，現有已經溝通緊嘅大家一齊夾個時間先， 唔該晒大家

幫自己#182輕輕一推

第5頁 119 輕力一推

第5頁 #110 巴打慢慢啦唔急

..

臨訓前輕輕一推

我個名講完係自爆
有無得tg搵你？

Venus
19歲
F

1. 呢排成日病，想問健康狀況可以改善？
2. 同現任男朋友的未來發展係點？

Tg: vt112
唔該巴打

樓主一個月不眠不休咁解 應該都追唔到留名嘅速度

第16頁 輕輕一推

樓主準備出發去書展，應該今晚九點後先有時間，多謝大家咁支持，我都諗緊仲有冇方法可以快少少幫到大家，大家有idea 啊真係不妨同我講

巴打我隨時得閒架

巴打，求下你幫下小弟我

隨時得閒

輕輕一推
唔該巴打

堆
大師TG我啦 好快應到你機

這個～

多謝咁多位，我仲係書展排緊隊，可能要今晚10點後先至幫到大家，本身已經約咗九點開始嘅唔需要擔心會跟返順序

好消息係我有帶牌出街，集思廣益附近邊度有地方我坐得舒服啲，可以一個人食飯幫你地解埋牌就得

感謝大家

加油樓主 辛苦曬

排隊時間大失預算，終於啱啱上咗巴士全力返屋企， 已經10分鐘內食咗碗魚蛋粉，冒着風雨咁衝返去然後幫大家解，實在好抱歉

大家要等我！

PS 食咗碗魚蛋粉更加肚餓

辛苦巴打 請你飲酒啦

多謝巴打 btw , 有心無默簽名get

想問下邊度可以搵番蜆港emma

名: Nero
男
問: 幾時先可以搵到另一半

tg: Nero1994

ps 我長期電話都係身

#94等緊你啊巴打 加油

一路食住飯一路開始，清左原本今晚約咗九點後嗰啲先，非常抱歉多謝大家

P.15 #369 等你 thx

第四頁 仲等緊樓主

P.5 #119等你

岩岩樓主幫我占左
講解得好詳盡仔細
唔該曬樓主

763
25
F
我應該繼續依定哩段感情定係番轉頭食回頭草？

tg: mcnuggetlover

kenith
男
17
幾時有另一半

Tg:k19991018

有冇巴打絲打仲未訓？如果有嘅回覆呢一個cm，啱啱清晒本身九點後嗰啲，如果無人回覆我就會聯絡左順住第四頁落去先，聽日解埋

我未訓架

直留TG 直接搵你費事嘥時間搵返果層

你好樓主，我tg :mp3mmmp3 如果你仲得閒就睇睇我，唔該你

tg: ahki1225

TG未覆，睇TG

睇TG

臨訓上水 幫嘔血的巴打推一下

辛苦晒樓主，加油啊

未啦巴打

Gary 23
M
啱啱gard 想問事業前途
thamks
tel：kais1223

巴打訓左未
求解答 唔知點做好
已經離離合合左差唔多一年
內心好大壓力唉

Kelvin
男
剛畢業 想問前程
thanks

25

岩岩占完 樓主真係好好人
打字超快 解釋又詳細 仲有埋建議
完全唔係hea住占
雖然有排都見唔到車尾燈 但希望樓主可以休息多d
之後開網店 幫到更多既人 加油啊

辛苦哂巴打 我都未訓架可否幫我占埋

幫樓主打氣 雖然佢好忙，但好有心幫大家解答問題。 推

庭 21歲 女
被分手，知道同ex復合機會不大，做法+心態有轉變緊，我堅持等還是放手算呢？
感謝大師

巴打是忘了嗎 等了好久

我未訓啊巴打

push

push push push

<member>
Pui
20
男
tg：chipui0221

其實想係tg講多d先答

黎緊應該會搞d算係自己事業既野，
想知個大概會發展成點

不如巴打hi左我一下先
等我講詳細d

唔該巴打

</member>

屌用錯符號

首先多謝大師聽小女廢up 咁多，解釋得咁詳盡。多謝你，聽完你解牌同鼓勵，令我方向更加清晰同明確，更加有勇氣去行動。明白淨係諗係冇用，不要怕，只要做。🙏

由於人數太多，我決定去到20頁或之前嘅巴打絲打我會慢慢清，20頁打後可能要等下一次有緣再聚，我合指一算呢， 呢度應該都夠我玩三兩個月

同樣地，原本我嘅初衷係打算開一個塔羅網店，然後儲下follower同比自己練習返，因為都幾年冇玩，好感謝大家嘅支持，原來放低左一段時間反而準成度高左，可能真係經歷多咗，我會繼續努力清架啦，希望大家可以多多支持同關注IG: tarotreader3309，我都諗緊究竟網店應該係咩形式，仲未有一個決定，都希望幫到咁多位

透過改變，去成就更美好嘅未來

唔好叫我大師啦，有排都未係，叫肥仔得啦

巴打 我算唔算20頁內

算呀，20或以內

P.5 #119 等你

覆完先見到 嚇親
謝巴打

肥仔好勁
佢好比心機解牌，而且準先係重點
結果好定唔好，都係俾番個方向我去前進，我希望做到肥仔所講既改變，改變到先搵得番自己
加油呀肥仔！

巴打加油 第四頁仲等緊

matthew
m
20
幾時先會遇到同我相愛嘅人？

cha
絲
就20
想知同分左手既另一半係咪仲夾，可以一齊行到落去？
宜家讀緊呢科啱唔啱我？
tg: lihk82

第5頁 #120等緊 更排發生好多事 唉
辛苦曬你啦

巴打加油!!
p10 #231黎推個
尼排事業有啲迷惘
想問埋事業方面應該朝咩方向去行
隨時ready等巴打tg
放多次 tg: a00t5

Jerry
巴
17
同ex 拖拖拉拉最後我走左 但之後有少少後悔 再約左日出黎傾 但冇野傾到 佢又冇野好講
1.會唔會日後有朋友做番？
大師想問多條
之後追過成年的女仔早排話鐘意我 但我果時總鐘意緊ex 我拒絕左
2.日後會唔會一齊到？
tg: Gigi 268266
已正皮

巴打解得非常詳盡

我想問係咪已經miss咗我
利申#129

仲未返到去...今日要請日假 明天繼續

名：kk
性別：男
年齡：26
問題：同ex之後會點，幾時再有拖拍？
tg:

thank you

可唔可以解埋21頁

我又黎推post啦
巴打食咗飯未?

第5頁嘅#108等緊你 加油樓主

終於返到屋企，開工！

有冇人可以話俾我聽，我可唔可以靠塔羅牌全職然之後叫我老細食屎呀？

多謝大家一路支持，我睇吓有咩問題答左先

啱啱買咗飯返到去咋屌，一路食一路解，七點幾先食第一餐，做到仆街

無話唔可以架，我有一直算開一個塔羅係微信到既一個台灣師傅 一次都50蚊，好準，都係朋友介紹，我又再介紹朋友，我都冼左頗多錢係佢到，我真心覺得佢好搵到不得了，如果我都識塔羅就好啦！如果巴打有料到，做塔羅一定可以叫你腦細食屎！！加油

大王
樓主到底可唔可以炒老細然後玩塔羅起家

唔該晒巴打 答得好詳細呀 辛苦晒

巴打講得幾準真係講到我現況同我一直有既問題 又俾到好具體既建議我 btw宜家先第五頁辛苦巴打

第7頁等緊😭😭

ching
女
19

幾時會遇到啱嘅人?
tg: nwnwxd

頂唔順啦咁多位，早抖，我見到有巴打問我開牌有啲咩要做，聽日有時間回覆，多謝你有興趣

辛苦曬 係caroxxxll賣service起家有冇得諗?

加油巴打
推到你得

多謝晒，我諗住可能IG 先

多謝你呀好有心

感謝大家，但係有少少野想講

咁多位學生哥，我明白大家都會比較著緊學業同愛情，但係呢可否有少少邏輯

幾條問題我唔使測可以答你

問: 我想知我入唔入到自己想讀嘅科或者大學？

答: 每日專心溫習三個鐘至五個鐘，做paper, 一個星期休息一日，我相信你成功率好大

問: 我想知未來幾年讀書讀大學得到嘅嘢係咪我想要嘅嘢？

答:人想要嘅嘢其實不斷改變，你想要啲咩就自己爭取，未必樣樣盡如人意，但係我相信總體你都會滿意，正如五歲嘅你有粒糖會好開心，而家嘅你輕易可以有粒糖但係你唔會開心

問: 我想知我未來呢幾年讀書會唔會後悔？

答: 會唔會後悔係睇你個人，就算我話會或者唔會，對你根本就冇參考作用

希望大家可以尊重下塔羅牌，同埋我本身都好撚多野做，唔好覺得好奇或者無聊就特登走來問下， 有好多人係真係面對佢哋人生一啲選擇需要一個參考意見幫佢哋，或者就算你問嘅時候呢

麻煩用下個腦啦屌你老母

有一啲問題真係邏輯性可以自己答到自己，問你幾時得閑然後未夾到時間，問你幾多點你話: (某個鐘數)都得嘅，咁樣呢，其實真係好撚冇禮貌，即係如果你做人問嘅問題冇乜邏輯，又冇乜禮貌呢，我諗你問塔羅牌幾多次你都冇乜好結果

如果你覺得我幫唔到你你可以負皮可以留言，但係我冇欠你地，希望咁多位大專學生大學生可以多多留意

因為你問嘅問題就代表左你個人嘅水準

唔係一碌鳩打一船人，都有好多好有水準嘅同學仔

只不過出現上述問題嘅真係全部都係大專學生姐

爭啲講少一句，所以呢啲情況呢，我係唔會解牌的

多謝你等咁耐，冇嘢問都係好事，完

唔好嬲, 好多人自己唔知自己想點, 或者自己唔想為自己決定負責任, 就會走黎搵人占卜。某程度上你都可以幫下佢地糾正呢種心態既, 有時比起幫佢開隻牌更加有用, 加油呀 :-)

巴打加油 by the way 請問努力到邊頁啦

唉，幫到就幫，有時感覺到，佢地只係想聽某啲答案...

啱啱去到第五頁初

加油巴打

佢地都自己知自己事,問都係想有人話佢知係,
話唔係又會話唔準/覺得唔可能

屌得好
我都係大專學生 不過好彩我完全唔會問學業
呢啲靠自己溫書 點選擇就自己簡
其實唔知問黎做咩
佢地可能求個安心囉

巴打tg我唔該

星期五提早收工，提早開工，大家happy Friday

繼續全速解牌

巴打加油
係第八頁仲等緊

巴打，解到第幾頁

推post 解到第五頁中

推一推
岩岩比巴打解完 真係好準 講中左好多野
多謝你呀巴打

宜家去到第5頁中間啦！ 巴打堅準解答都詳細！打字認真好快 解答完都需要時間再消化一下！感覺巴打

感謝巴打*

年齡 25
姓別 女
名 石頭

[member]tg @stonepigxo/member]

我係第五頁中的朋友
巴打真係好有心機解同埋分析我性格/處境好準,
大家俾耐心等,辛苦曬巴打

樓主截左隊

第7頁頭 等緊巴打 巴打加油

天機不可泄漏太多，發燒喉嚨痛到失聲，腫撚咗，休息下請假兩日先，謝謝大家

好好休息啊 等你好返繼續

保重身體 輕輕一推

知晚打病左 上水幫推

辛苦曬你巴打

原來西方占卜都會咁

幫推

推一推

推 輕輕推

巴打好返未？

宜家去到第幾頁？

第五頁 #119輕力一推

簾
19
F
tg:testingover
想問將來事業點
好迷茫
唔該晒

好多謝大家，食咗五日抗生素終於差唔多好返，回復左七八成，聽日開始重新開工

又有開心野要分享，有人問我愛情，當時抽倒嘅牌呢系非常正面 ，叫佢保持自己堅持自己依家個套就會係好短時間之內岀pool

啱啱佢同我講佢出pool了

恭喜夫人賀喜夫人！！！

D
19
女
問愛情
依家依個男仔係咪適合自己 一齊會否長久？thx
tg : iamnotcda

每日一推，支持樓主

Hi 叫我 上水先
升為夫人後之輕輕一推

Zoe
20
F
想問黎緊會去韓國exchange，自問摺又柒，想知人際關係好唔好? 唔該哂

輕輕一推～

樓主係咪唔會再塔羅呢邊

推推推

𡃁仔得唔得

推～

Push
巴打加油，我喺第15頁等緊你

名：tg話你知
Age:26
性別：m
問題：呢幾年身體健康嗎？幾時識到女朋友？工作前途？ 如果只係可以答一條的就工作
唔該哂

Jenny 21 女
問題：最排對一個男仔有好感，去唔去馬好，有冇機？畢業之後要唔要繼續留係讀書嘅地方好？
謝樓主 我等你嫁 加油

巴打去到邊

Crystal Lam
F
20
想問下一次拍拖既對象宜家係我身邊出現左未，今年內會唔會成功拍到拖？thankyou

TG : lamht0909

輕輕的我來了，輕輕地推走了

king
25
F

What field of work I should do

Tg: Itssiuking

推推一輕～

會呀，雖然車尾燈都見唔到

唔好意思啊大家，我早兩個星期感冒左一個星期，發燒發到入埋醫院，啱啱諗住好返開工嘅時候

屌佢老味我起濕疹，食藥食撚到個人溫溫等等，而家好返7788 ,今晚大概八點鐘之後開始~

有興趣睇多啲生活相關嘅可以去呢個IG:tarotread3309

有興趣睇多啲塔羅相關同埋解左牌嘅人嘅好評，可以去呢個: kttarothk

新嗰個係有朋友仔作為partner，佢會整多啲圖，會有少少Q&A ，都會作為網店去trial opening ，但係同時我會繼續慢慢清下呢邊

多謝大家信任

肺癆塔羅師KT 上

辛苦晒樓主take care
我會俾d耐性等下

解左幾個，之後巴打絲打應該未返到屋企，有冇巴打絲打而家可以，我即時抽咗出嚟先，麻煩記得留TG

我依家可以
TG: star9510hm
拜謝大師

我都仲等梗阿巴打上面有留tg

唔好意思我想問幾多樓 你家唔介意直接留個啲TG？

巴打依家得唔得閒？ 我係#319

第五頁既我 等緊你

等左成個月都未到我

樓主不如跟返隊啦 即時覆唔到你嘅咪當抖下囉

等左好耐但係咁比人插隊
樓主我隨時ok幾時可以比我都插插隊

唔知去到第幾頁呢？希望下個月就會輪到我啦
我成日都得閒架樓主

好多謝大家，我見到有幾個巴打絲打一路好支持，其實我有少少野想講

屌你地老味，唔係真係問嗰啲，TG可以成日唔覆，到到我真係諗住俾大家插隊，解得幾多得幾多個，你又突然間講一句，

Hi

可唔可以下次直接話俾我聽你哋幾時得閑，大家直接約個時間

有時我都會覺得，不如休息下啦，聽日先繼續，但係其實好多時，我知道問得嘅人都可能好心急，早幾日去到一間酒吧幫朋友解牌，現場有其他人即刻想問，解到其中一個人喊咗出嚟，我唔知道我究竟幫唔幫到大家，但係至少情緒上舒緩我都覺得而家係功德一件

有幾位巴打絲打我會幫你地解咗先，轉頭回覆左你地然後TG

好多謝有幾位巴打絲打真係等足一個月

我認得你呀絲打

你直接留個TG俾我，我pm你

我啱啱睇多次第五頁見唔到你 係咪我眼細都唔夠集中，你可唔可以留tg直接quote 呢到 好多謝你

319 我見到ID係肥婆一名

係咪都係你黎架？

你家唔介意直接quote 呢到留俾我

唔好意思最近做嘢真係好忙，自己屋企出咗事，我知道最近解慢咗好多，好多謝你哋，亦都最近開始有朋友搵我駐場

一路幫手推嘅朋友都好多謝你哋， 真係無以為報

聽日拎左一日假，下午兩點後會比較得閑，希望可以清多少少

多謝你巴打，我心中好多煩惱
Tg:onebe

巴打真係好 我2點會留意住TG

Kung
男
23
就黎畢業 有咩工岩我發展 想參考下

覺得大部分都準 真係好比心機覆好詳細
祝巴打網店成功
加油牙！

P.15 #369
推

hei
M
24
岩岩同女朋友出左問題 鬧到分手，想知佢仲愛唔愛我
仲會唔會翻轉頭..

已占 真的好準，巴打好有心

係咪skip左我

10樓仲等緊

辛苦晒巴打
幫我解咗一半，已經好準啊

第8頁#182仲等緊

巴打到第幾頁？係唔係skip左我？ 我係第8頁#182呀

借AC

樓主加油阿

直接留tg ok?

Jacky

21歲

未來學業成績會變好嗎？

巴打加油，push

Tg: boringjj

我呢

tg: xxxve
唔該

今晚七半後開始，呢幾日忙到訓得兩三個鐘

我晏就補補眠先，感謝大家🙏

加油 輕輕一推～

唔該巴打

心急人上

Ming
23
男
想問未來學業同感情狀況

Tg:

Tg : 先岩

唔該樓豬

隔離post留名樓主加油呀，我明好攰

Kenny
19
男
想問未來學業 感情 同家庭情況

推下post

梁翠恩
女
21
會唔會放低到以前感情上既經歷,幾時先會遇到自己真係中意既人/我究竟會唔會中意人/我識唔識愛一個人？

Thanks

29
男，想問感情同事業

Id: Andricli

有勞！

巴打最近忙緊咩？

因為感情問題而失眠左幾日，求樓主幫手指點迷津

上面一堆腦生癌

Sthisspecial
女 18歲
1.想知道會唔會同現任行到尾
2.想知道2年後我入返大學機會大唔大
thankssss

樓主